一人一個唔罷食麥當勞嘅理由

我就諗唔到啦除非死人冧樓,否則點解仲要去中資麥記??我好鐘意嘅將軍漢堡都無食過啦,中資加全香港最大影響力餐廳=最優先罷食

大把人仲食緊 選擇性失明

麥樂雞好食

好食過龍門

自由社會，人地鐘意食咩就食咩，你理得人

難食

剩係數咁多年收留上千個麥難民已經好值得支持，仲未計麥當勞叔叔之家。
紅資係扣分，但公益加番太多

自由社會,咁食美心吉野家都無問題,咁成個黃色經濟圈都可以收皮

就係要提嗰啲選擇性失明罷食,罷得一個得一個

唔係香港

紅資=死罪

一向唔理黃色經濟圈
本末倒置

又鬥了

樓主咁叻去m記講 唔好係度大大聲

罷食咗嘅話點完成三十歲前生cancer死呢個目標
利申 一日五餐食麥當勞

麥當勞幾時變咗做黃店??

努力戒緊

諗起脆香雞翼好想食
利申戒咗好耐

漢堡王分店唔夠多

可以自己整

連我咁鍾意都擺食麥記同kfc
真係過唔到良心

每逢夏天，佢就出我最愛嘅蝦堡

麥記唔止紅資
嗰次閂閘畀警察拉人

kfc pizza hut尼兩間本來好鍾意食
而家要罷好耐冇食啦
點解要比美心收購

唔係美心，係怡和太平洋...

就係因為自由社會先可以有黃色經濟圈

唔餐餐食黃唔等於死罪

如果一個人大部份時間食黃，食過一餐M記就唔算黃

我地係要鼓勵人食黃，指出點解唔好食藍，唔係批鬥食既人，咁先係自己社會，係可以比人揀。

利申：一年以上冇食過M記，覺得垃圾食物

附近無嘢食 檔黃店係拮魚蛋
商場得大家樂 吉野家同麥當勞

都係美心d人都要罷

福喜肉

1號餐+魚柳包 cot
40 有找

買cp炸雞翼啦食落一樣

麥炸雞好好食

淨係試過辣雞翼已經好正

咁選less evil大家樂，麥當勞係要優先罷

連匪不嬲網上勇武
只會識上嚟開post圍爐

因為佢招牌夠黃，同元氣一樣
利申：耐到唔知幾耐冇食過

屌標題負評錯

係77台見到kfc廣告好痛苦呀

凌晨一兩點鐘肚餓
成條街得返m記
你叫我點揀

Pizza Hut 係好撚刻薄，所以應該一早擺

唔知係心理作用定點

最近食老麥幾次件豬柳都有浸臭味，而家最多只會食安格斯同麥炸雞，不過都好耐冇食

又賣臭肉？搵媒體check check 佢

24小時

儘量罷食啦，真係呢個時間先食囉，其他時間儘量食其他店好啲

樓下得幾間垃圾茶記同m
無得揀

咁咪食垃圾茶記囉，唔係無得揀喎

仲分化緊？連登豬醒未

叫得垃圾茶記仲點會食

金拱門食材可能黎自武漢實驗室wor

七十一ok大家樂點都有一間掛

沒啊

前線都有黃，唔好戰鬥黃
先拉佢地入黃色圈，應該一路食一路睇達哥

食另外兩間啦
由健康角度出發嘅話 食咁多M記俾狗追都冇力跑

Cp雞翼咋嘛

真係要食吉野家咩 我都係食大家樂多

印象中記得早一兩年已經換返福喜肉啦

吉野家衰炒人
M記中資+閂門放狗+唔交cam

利申 不嬲食吉嘢家都會肚痛

麥當勞幾時變咗係黃？

有間好食黃店係隔離邨
但次次想食佢都唔撚開

頂 下次打電話去問下先

如果見到佢開 會買兩盒飯
好驚下次去佢又唔開

你又啱 嗱 我就黃嘅
以後食返老麥、吉野家了，又平又抵食😋

因為曾經喺麥記做過,所以唔想食呢啲垃圾食物.其實喺麥記做嘢啲人都唔食嗰道啲嘢啦.

樓主鬥食客唔係鬥餐廳

打電話啦 唔使白行

魚柳包芝士得一半

認真 點解仲食m記? 唔講政治立場 入面請個班唔係有問題就係mk 仲要係d疆屍肉加整完放勁9耐 點解仲要食

利申:前餐廳經理 無做好耐 慶幸走左

下定決心戒金拱門，已經超過半年唔食

肥

好耐冇食
諗起佢中資就食唔落。。。

好食咪食

冇理由 來幫襯伯伯

麥當勞死開

平

利申 銀行得番500蚊捱到下個月出糧

減$10好多港豬食

7-11, ok, 大鳩鑊唔撚藍咩？
你都on9！

有幾撚個人真係可以餐餐黃店呀？
黃店有太多係質素低劣，價錢又貴，而且地點未必就腳。老麥到今日都仲做到廿幾蚊食飽你，至少好食過龍門，分店又多！如果因為佢係中資就要罷食，甚至影鳩食客大頭、批鬥仲會幫襯嘅人，真係on9到震！

罷食都有分先後次序，迫於無奈嘅情況下，食藍點都好過食紅

內賤先係更可惡呀
M記都係半中資

內賤？

罷乜鬼
想食就食啦
隔離大把人話冇問題

好難避免, 你唔通拎法國礦泉水沖涼咩。

71ok

要我畀錢訂蘋果日報？！戒咗用內地同小三先啦唔該

#1
機界原種
•
6 日前
唔戒堅決唔畀錢！！最多內心默默支持
1
6
#2
機界原種
•
6 日前
用共產中文仲勁過大公文匯，點畀得落手呀

因為我係鬼係五毛係藍絲

google 下 pink slime，之後你就唔會想食

繼續食麥當奴，幫中資增加喺香港嘅影響力，咪就係加速一國一制

吉野家、美心執曬之後，紅色資本會全面進場
呢個就係罷藍唔罷紅嘅後果

優先一定係打藍店
藍係有機轉黃
紅係無得變